左左左左左左左左左左左

屌你老母 吾系甘牙都正常

依加連 (左 係 野)都好捉 成班小學雞食飽飯無屎屙

係度刷優越感覺得捉人個錯字好叻叻

你個左字 係字少左個口字邊呀

屌你老母有時啲正經post搞撚到重點又去左 左/咗互屌

煩唔撚煩 再屌多次你地老母

左

含撚啦你

收嗲啦屌你老母

叫人打正字都有錯？咩世界
你比人捉個時認句錯又點會off topic
你班撚樣比人捉完又怒屌番人先會離題

小學雞食撚屎啦

歡迎肥絲捉我錯字

一係就捉曬
一係就乜5p字都唔好捉

牙 vs 呀
左 vs 咗

本質上有乜撚野分別？

認你老母咩 成個小學生捉老師係黑板寫錯字咁
唔好咁撚幼稚啦
Btw 番？ 然後我係咪要覺得自己好叻叻 笑而不語

sorry我打錯字
你要認叻就係你嘅事
咁樣慢慢大家就會學打翻正字

肥絲係衰煩膠，但佢改錯字呢個行為冇錯

你咁樣嘅思維，5p字都唔需要再捉

禾系黎流明的

咁咪唔好捉 人地打錯一兩個別字有幾咁奇
依加上討論區 叫你默書咩
你話好似我迷失在這場愛情遊戲...咁咪屌
係,系 只不過係習慣左 懶 etc 乜撚野5p
I’m就係5p 一定要用I am

屌你老母 牙同呀係同音字？

用下腦

加上 吾系甘牙 4個字都有佢本身既意思
咁都好拎黎比較 笑

我個4字係咪要用返四？肆？
大個仔啦 唔好咁幼稚

好似咁 咪去屌鳩佢老母 blk etc
係又捉 唔撚係又捉

挽挽挽！！
挽手袋啦你

高登唔捉左係野係因為出唔到咗喺嘢呢幾個字

你係咪弱撚智
咁撚鐘意懶死翻大陸用簡體字啦on9仔

講多次，你一係就捉曬，一係就乜都唔好捉
反正"依加上討論區 叫你默書咩"

咁樣只會比人覺得你地好撚鳩柒煩
啲人想改自然會改 唔好將你地既思想強加入人地度
慢慢大家就會學翻打正字 係你地自己認為

咁你唔需要屌人5p字/簡體字啦，人地想改自然會慢慢改
覺得煩係一回事，啱唔啱係另一回事
我都覺得肥絲煩膠
佢就咁一句左你老母就得，唔需要搞咁多簽名又剩

連登而家連打5p字都咁口響，無人叫你改咪個撚個吾系甘牙囉 點會有人改

我第一句咪話唔好捉 有眼疾去醫左先
每個人都會懶 懶既地方唔同

係咪覺得打多個口字邊就好有優越感？ 高人一等

笑撚到

波台狗

佢呢段廢話真係好撚過份
打5p字仲聲大夾惡

如果你同意唔好捉5p字，咁都冇乜好討論

你都係死翻大陸縮翻入你老母個閪到啦

屌你都曬鳩氣

懶得一個駁咁多個 黎黎去去三督屁

自己眯下正負皮 睇下你地幾黑鳩人憎

成班非黑即白 你地想捉5p字咪去捉

梨吾系甘牙挽一推愛情迷失字

想去維持文化 無人想阻你地

但依加反智到打少左個口字邊

左 係 野 岩 一堆 其實大家都明 所謂既約定俗成

成鳩日係度嘈生晒 成個連登就得翻左邊右邊

你唔煩我都煩啦 屌你老母

本身一堆投票po cctvb po 00後新會然 又招sp 又買賣咁 當正呢度香討已經好撚低質 而加仲要左左右右咁

成個連登比你地搞彎晒 遲早收皮